[
    {
        "id": 515,
        "question": "En yüksek, en büyük, en çok",
        "letter": "A",
        "answer": "Azami, Azâmi"
    },
    {
        "id": 147,
        "question": "Daha kötü, çok kötü",
        "letter": "B",
        "answer": "beter"
    },
    {
        "id": 1373,
        "question": "Bir ülkede yönetime el koyan kimselerden oluşan kurul",
        "letter": "C",
        "answer": "Cunta, cuntacılar, cunta kurulu"
    },
    {
        "id": 177,
        "question": "Çiçek, dal ve yapraklarla yapılmış halka",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çelenk"
    },
    {
        "id": 112,
        "question": "Müzik, ürün, hizmet gibi alanlarda kısa ön sunum",
        "letter": "D",
        "answer": "demo"
    },
    {
        "id": 1092,
        "question": "Yemiş koparırken dalları çekmeye veya kovandan bal almaya yarayan araç",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğiç"
    },
    {
        "id": 1327,
        "question": "Bir sanık, tutuklu veya hükümlünün gözcülerin elinden kurtulması",
        "letter": "F",
        "answer": "Firar, firari, firar etme, firar etmek, firar etmesi"
    },
    {
        "id": 1701,
        "question": "Yadırganacak bir yönü olma durumu, yadırgatıcılık, tuhaflık",
        "letter": "G",
        "answer": "Garabet"
    },
    {
        "id": 592,
        "question": "Sürtünme kuvvetinin yağ basıncı ile sağlandığı fren tipi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hidrolik, hidrolik fren"
    },
    {
        "id": 272,
        "question": "Barınma amacıyla bir yerde oturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikamet, ikamet etme, ikamet etmek"
    },
    {
        "id": 1885,
        "question": "BİR DÜŞÜNCEYİ EKSİKSİZ OLARAK ANLATAN KELİME DİZİSİ, SÖZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kelam"
    },
    {
        "id": 300,
        "question": "Yasal olan",
        "letter": "L",
        "answer": "legal"
    },
    {
        "id": 1626,
        "question": "Devlet hizmetinde aylıkla çalışan kimse, görevli",
        "letter": "M",
        "answer": "Memur"
    },
    {
        "id": 1275,
        "question": "Geçmişteki anıların ve olayların özlemini duyma durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nostalji, nostaliji"
    },
    {
        "id": 344,
        "question": "İçinde su biriken çukur yer, doğal kuyu",
        "letter": "O",
        "answer": "obruk, oyuk, oymak"
    },
    {
        "id": 356,
        "question": "Bir başarı karşılığında verilen armağan, mükâfat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödül"
    },
    {
        "id": 674,
        "question": "Suyu alınmış her tür yiyecek maddesinin artığı",
        "letter": "P",
        "answer": "Posa, posası"
    },
    {
        "id": 1030,
        "question": "Bir mal veya paranın, belirli bir süre içinde emek verilmeksizin sağladığı gelir",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant"
    },
    {
        "id": 1192,
        "question": "Yalnız bir türe özgü olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spesifik"
    },
    {
        "id": 428,
        "question": "Gürültü patırtı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şamata"
    },
    {
        "id": 64,
        "question": "Hava sıcaklığını ölçmeye yarayan alet",
        "letter": "T",
        "answer": "termometre"
    },
    {
        "id": 1077,
        "question": "Fiyatı yüksek olmayan, pahası az, düşük fiyatlı, pahalı karşıtı",
        "letter": "U",
        "answer": "ucuz"
    },
    {
        "id": 1471,
        "question": "Havlamak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürümek"
    },
    {
        "id": 1861,
        "question": "İLERİYİ DÜŞÜNEREK PLANLAR YAPAN VE YENİLİKLERE AÇIK OLAN KİMSE",
        "letter": "V",
        "answer": "Vizyoner, Vizyonlu"
    },
    {
        "id": 491,
        "question": "Dağın veya tepenin herhangi bir yanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "yamaç"
    },
    {
        "id": 1747,
        "question": "Sıkıntı veya güçlükle yapılma durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahmet, zahmetli"
    }
]